[集思廣益]點睇中國以人仔貶值抵銷關稅影響既可能性, 萬一貶值帶來既影響

通縮囉

入口野以人仔計貴哂, 通脹先啱呀?

外匯儲備急降，印銀錢能力大減，違約爆煲

Trump仔已經迫到小學平亂出招

外匯儲備減少
外資逃離中國
大部份中國企業都係發美元債，變相負債增加